gog(cdpr)奶共都唔計既話 我決定幫爐石平反

爐石一早減左聰哥刑 又冇沒收獎金同大師資格

暴雪=暗黃

依鋪幫唔落手

聰哥未又係奶返暴雪鞋底繼續玩

難為佢個FD SKY, 本身都有打比賽, 條channel全部都係爐石野都放棄曬

Cyberpunk 買左未

3080 玩gta可以開咩setting

極高效

720p all low

我玩batman燒鳩左張泰坦 家陣仲未平復到心情

自從共雪奶咗共之後

有唔少game都收緊皮

例如 OW

gta間廠都話如果trump繼續做總統就唔會有gta 6